hkbn斷線呀?

九龍城區
真係好垃圾

巴絲打 搵我幫你 寬頻公司轉PCCW 有免半年月費優惠
好抵玩 仲有PS4 PRO PLAN 有網上有機打

轉PCCW 有轉台優惠
新客1000MB PLAN仲有PS4 PRO 送
問下啦

nowtv睇波都有優惠 轉台＄189 包英超西甲（限時）
TG：now_tv

有金執